應該點做？

女友同我一齊 不過佢未放低前度😞

放手 未放低好快有日玩厭你就收皮

拿拿林快d同佢講分手

不過係我初戀嚟架喎

水泡

佢當你水泡咋on9
醒未

好啦 有冇D拍拖經驗可以分享下

明白

佢仲有同前度聯絡？

冇ar佢冇 已經分左半年 同埋係個男仔唔鍾意佢所以講分手